不要盲目跟隨白兵，不要放棄香港人僅餘嘅權利

由始至終白兵無叫人投白票/唔投票，佢地只係話投票無用，但咁樣就令到好多人放棄咗投票

35+嘅機會係零？ 首先無嘢係絕對的，六合彩頭獎都成日有人中，我覺得35+嘅機會係高過中頭獎的

進攻功能組別會分散削弱民意？ 眼下香港人可以做嘅合法而又最有機會改變政權就只有投票，體制外抗爭可以留到投票完之後的，不急於一時吧？反正香港人係要同支共鬥長命

美國見你地進攻功能組別 就唔幫你地爭雙普選？
香港哩舊肥豬肉，美國係點都會插手搞的，或許有個可能就係 香港民主派進攻功能組別，DQ/黑箱作業/其他嘢而失敗，從而意外地製造咗一個好爆嘅情況，令到外國多一個更大嘅誘因出手，加分嘢唔應該嫌多，有幾多就做幾多出嚟
（暗角七犬當年都無預計到自己會坐監的，意外就係咁樣嚟！）

區選完，有冇用？
建制有冇錢唔關我地事，佢地點都係有錢有資源的，但起馬佢地依家係無咗一部分嘅資源，而嗰啲資源係去咗我地度！

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

白兵呢啲 分化撚 白票撚 正仆街。
特登講呢啲嘢 刷存在感

佢地係有佢地嘅道理..好多灰心撚食晒佢地嗰套..但咁樣係對香港民主零幫助的, 哪怕分數只係一個condom嘅厚度, 香港人都要做!

放棄自己權利，將資源拱手相讓比敵人，係我聽過最on9嘅事

道佢老母。
乜嘢都靠美國幫? 佢係咪傻撚咗

投1票用你幾多時間，諗唔到理由唔到去

漏咗個POINT
泛民出賣過香港人, 繼續含淚投票? 含到2047?
暫時仲未知可以投邊個, 有得揀可以唔揀某啲人
稥港人覺醒程度已經唔同以前, 如果泛民再出賣香港人,
後果自負(好似好冇力咁? 好多嘢未發生未知咩事嘅)

熱狗擺撚明係收哂錢既暗共
但又證明唔到
對住呢啲高級五毛真係絕望

咁你又唔好睇少民主人權法案喎

幫手無人會嫌多, 多一個幫手好過多一個敵人

美國唔幫咁點呀 咁咪企撚咗喺度?

又係呢句有本土投本土，訓醒未呀
對中共有威脅嘅人一早DQ晒啦
得返素人可以選，泛毛咪一樣話素人信唔過，不如俾泛民總之泛民個位係刻左名，自有永有嘅，犯左幾多罪都唔可以提
初選都係用黎杯葛素人嘅小圈子選舉

前排先突然有人話「共識係唔參加初選一律唔投」
我共你老母咩，唔埋泛民堆根本聽都未聽過
都唔知個共識點黎

你可能真係會投素人，但係素人喺泛民霸權之下一定係少數，你如果16仲係港豬，又唔撚睇歷史，9月就準備迎接最黑暗嘅一日啦

之所以有人寧願投白票，就係因為俾泛民玩多一屆，仲衰過冇曬議席

泛民要票就岀黎跪地認錯，捐曬人工俾勇武，我就考慮投俾你啦

呢啲垃圾擺明借連登黎谷自己個channel, 由得佢地自己圍爐啦

總之票要投, 功能組別要攻, 港共夠膽DQ就大大粒子彈送俾美國加快執行人權法

呢近幾場白兵直播都有聽晒 又聽過人打去同佢挑機

佢有明言35+冇用
而人地既回應就係base on覺得白兵鼓勵人唔好玩個制度/唔鼓勵人玩個制度而反駁例如有用/有0.1%機率都會想試 然後變左價值觀既爭論（值唔值得試）然後白兵就再反駁點解唔值

要挑機可以試下35+有用 點解有用 而唔好變左因為有用所以值得試

例如政府出好多野要過立法會 35+左可以做到啲乜去阻住政府

投票起碼表態
7成人投票支持非建制,入到議會比人打壓dq
同3成人投票支持非建制,建制9宣佈大勝
係有本質分別
9月份立會選舉
實際已變成香港前途公投
亦會影響國際線
投票冇用?
呢個講法咪同當年民主黨當年
反對五區公投講法一9樣

PUSH

行前幾步

脫支先係唯一出路

唔洗流血嘅野都唔做
睇撚死班白熱化(白票熱狗臭化)都係得個屌
自己又唔撚做野
好似19蟲太尋日咁做cam man

條友戇鳩姐, 35+點都有用

35+過到就控制立法會, 如果港共DQ就送子彈俾美國行人權法

呢樣野條撚樣當睇唔到架

其實將「投票無用論」套返落武力抗爭、旨意美國其實都一樣，唔明點解有咁多人討論個咩白兵，don't make stupid people famous，根本就要用盡一切方法去抗爭
同埋想知講得出「美國見你地進攻功能組別 就唔幫你地爭雙普選？」呢句既人（特別係熱血公民），到底有無證據／有美國政界既人去證明呢句野係岩，就算連同美國政壇熟既眾志都無咁講過，所羅門直頭叫你地去投票，唔明點解同美國政壇完全無聯繫既熱血公民會講得出呢D野。

遊行唱今天我都係表態，64燭光晚會都係表態

國際戰線？

不如當事人岀黎解釋下點解要搶人支旗？

唔投票唔會增加美國幫手嘅機會

反而投左票，多啲民意支持，叫做增加美國幫手嘅機會

同意，你up得出 果d 唔係 dq 就坐緊

所以結果就係一 係含 一係唔含

真係自己諗

人地係叫你唔好乜都旨意美國，覺得美國係萬能，唔係話美國無用

都係嗰句 議會內同議會外冇衝突
亦唔覺得國際戰線會因為投左票就會比少左力尤其區選之後個國際態度
而且覺得立法會係破局位
歐美都等緊呢d 破局位做野
以而家中共嘅態度點都要玩贏個選舉嚟講
選舉對香港人嚟講可以話點樣都係有破局作用
比人DQ 晒/投唔到票/公然造票即係立法會唔駛玩直接叫國際社會做野連少少希望都唔會比國際社會見到
有35+就冇晒公權力咁濟有咩都唔駛過錢唔會批資源一定cut 鳩你
而且需要嘅唔係贏而係破局
如果你勇武到可以做到破局效果例如直接打擊班恐怖分子直接turn down 成個政府我唔反對
但係武力咁唔對等嘅情況下我唔覺得成數大
咁當然最大問題都係我淆底我垃圾啦

點解保皇勢力就冇白票派
明明區選輸到咁，都證明到選舉對佢地不公架啦

白票撚死全家

2019年6月以黎既運動開始，想請問泛民係議會上有邊次出賣香港人，想知下

冇錯
夠可以話唔積極參加選舉，美國會覺得香港人唔想要民主啦
唔明某d人點得出「美國見你地進攻功能組別 就唔幫你地爭雙普選」呢個睇法唔通佢地同美國好熟

先唔講你用六合彩做例子係幾咁on9

其實樓主你既point已經俾phone in連登仔講過哂，亦都被反駁過哂

詳細可以聽番佢地live d 片(唔知有無留底)

無興趣睇佢條片，想問大約駁左D咩?

係好明顯收L 左

唔好哂時間, 條垃圾attention seeker想呃click rate, 諗住借住屌連登仔搵食, 由得佢地圍爐啦

原來舊年6月之前嘅歷史可以唔計？
議會外做嘅嘢又可以唔計？
形勢變左咪唔敢賣得咁岀面囉

接收其他角度既資訊係叫哂時間，姐係你都係想聽啲自己想聽既野姐

如果你聽完，覺得佢on9而你又係有理據反駁到的話，我十分之欣賞你tim，但你連了解下都無，乜都我覺得我覺得，同藍絲有乜分別？

所以無個投得落 就唔會投
希望快d加速死亡

如果35+ 攬炒係唔work 我寧願睇建制 35+ 加速死亡

有時佢覺得美國人一定會幫香港人咁
我已經唔敢想像美國下一屆民主黨贏咗會點啦

2018年兩次補選結果
（雨革後失落五年，白票風盛行）

姚松炎
105,060
鄭泳舜 (win)
107,479

李卓人
93,047
馮檢基
12,509
陳凱欣 (win)
106,457

舊年區議會選舉幾乎冇白票風吹出嚟
因為五毛唔得閒，又自以為民意對暴力反感
所以保皇狗輸到仆晒街
如果以舊年個勢
呢兩次補選鄭泳舜同陳凱欣根本冇可能贏

如果今年白票風咁都吹得成
即係大家又倒退返去雨革後失落五年

我現在宣布
本人絶不投白票
五毛可以收工

好多人口叫攬炒，但無攬炒既決心

講黎講去咪又係搵美國幫手，了解黎做乜

佢鐘意就上黎連登開po，咁就想呃人click rate

姐係咁，我雖然照會投票，但又明點解會有人推射落海
投左票，立法會大勝，大家就會心理想覺得有希望，仲會打飛機以為香港仲有法治同希望，唔洗同佢死過。
但真心，咁多年啦，仲唔明咩？

如果選區大敢，可換來全民勇武，都會令人想投資

咪就係因為你無了解，先覺得佢地講黎講去都係美國幫手囉屌

白兵從不屌中共，不屌保皇，只屌泛民

佢身分自己諗

不要盲目跟隨樓主根本唔關白兵事聽人講自己唔用腦嘅都on撚9架啦

唔係話咩支持白兵又咩又柒
但你個plan a 唔掂 plan b 係咩

下下都話 唔試點知 六合彩都有人中
成日ff 中左六合彩 之後d錢點洗

係唔係到時唔work 就算
泛民入到幾多得幾多
2024又玩過

原來我有啲嘢未搞清楚..請勿再推PO..由佢沉..THX

咪叫佢上黎開po講囉，大把人洗耳恭聽佢有乜偉論，總之唔會幫佢賺click rate

don't make stupid people famous

佢講過如果美國唔幫手嘅話
就要武裝起義
但係佢唔會講啲武器喺邊度嚟
同埋邊度揾到戰艦同戰機
E+我地連坦克車都冇呀
點武裝起義呀
掟100粒汽油彈都唔夠一個炮彈咁勁啦

你地成日話白兵分化撚寸柒柒

比條另外一條無放咁多個人情感既片（台灣人整既）你地睇，哂一哂你７分鍾時間，睇下岩唔岩你地口味

話撚左呃click rate架啦，咁快露底

唔好入唔好click，要就上連登講

每日關心白兵比連登仔開post追擊未(已追擊)

傻鳩依條已經唔係白兵既片黎

聽完咪又係想人spin去白痴兵

點解講咁撚多野都唔敢上黎開post

熱狗

你睇完咪當幫你依啲忽然政治撚補下習囉

如果你連個遊戲玩法都未識，咁你仲玩黎做乜鳩？

你鍾意對事物一知半解無問題，最多我咪笑鳩你盲毛，但唔係個個都好似你咁架嘛。我都仲相信好多連登仔同黃絲，其實都真係想為香港出一分力

其實除左連登 出面d人根本唔識白兵

每日鳩屈(1/1)

用條命換你張無用既票，唔岩數喎

得架喇，唔撚使咁多嗲架，上黎開post講解下就得架喇

黃絲識用選票去表達意見，咪睇下泛民/素人定熱狗多人撐囉

到時輸鳩哂，又話香港人白痴唔識揀

出面啲人都唔會屌白兵 除左兒登

on9仔

條白痴想借屌連登搵食姐，叫人phone in又剩，再搵堆白粉上黎挑撥下咁囉

10萬subscriber 每條片幾萬view
根本係冇人識 唔係連登成日講我都唔知有呢條友

條白痴出面根本無人識，如果唔係使乜借連登賺人氣

白兵叫人投白票？搵到證據未？

你連條台仔整既片都唔敢睇，佢上黎開post 咪又因人廢言

根本唔關白兵事，係你自己本身唔肯接受其他資訊，跳出你個comfort zone 啦。咁當然你可以繼續 "得架喇，唔撚使咁多嗲架" 既心態既，係有啲似叻哥講野姐

班撚樣而家最冇本錢講理論
屌泛民嘅時候就係度屌

瞓撚咗廿年？

咪同條垃圾兵唔敢上黎開po一樣囉，大家都匿係自己comfort zone姐

因為根本冇人識

黃柏裕都跟

你肯認咪好囉

有人識就唔使借連登搵人氣啦陰功

白兵同埋佢啲朋友直播有講過鼓勵35+就分薄左體制外抗爭既資源
例如好大舊錢用左去選舉經費 又例如好多人會覺得35+就係solution所以會失左體制外抗爭既燃料

咁言下之意就應該係佢地覺得唔值得搞35+
所以35+同體制外抗爭係有抵觸（資源上同埋心力上）

所以挑機既可以試下挑點解有抵觸而唔值得
之前有個離地中產有講過話錢既來源都係唔同source (會有支持體制內外既人+有啲人只支持體制外+有啲人只支持體制內 所以唔會話𠝹走左啲resources)

白兵嘅POINT, 要討論已經討論過好多次,
唔好再重覆喇 唔好再重覆喇 唔好再重覆喇
我一時未搞清楚就開哩個PO..SORRY, MY BAD
由佢沉 THX

大家咁話啦，keep住搵白粉上黎連登搵人氣，點知都係無人理

都係嗰句 don't make stupid people famous

票就一定投，不過一定係投本土

我就本土或白票

有本土都唔投真係on撚9,冇就話啫

區選完左有解決過被自殺問題？

既然你都知有選舉壓力既話，會跟政治形勢轉態，咁點解仲會話投票無用？

乜撚大家咁話

佢有接你d 朋友仔既phone in 架喎，咁當然你又可以話做媒啦

咁你又覺得尋日泛民係入面舉下牌叫下口號，再一個一個訓住係度俾人抬走，又叫有用？

內會拖咁耐你睇唔到架？

唔使咁快心虛講係媒架

事實上連登仔唔係一兩個人，上黎開po答嗰班就一定係

咪係，頂左咁耐剩係拎俾人抬出去講

而且泛民都有去見美國議員，起碼真係做緊野先

點都有用過佢得把口嗰啲體制外抗爭啦

我好簡單，你35+都係搏DQ姐，泛民開記者會向被抹黑嘅獨派認錯道歉，全部名單俾獨派岀，叫自己選民投獨派，反正一定DQ嘅，到時空岀黎嘅位我咪投俾泛民

送議席比建制真係害死手足...

由區選完都講撚咗大半年，唔明仲有乜好拗，投票根本接近零成本，要付出就只喺投票時間，議席民主派或本土派攞咗，就變咗土共少咗資源，此消彼長，就算軍政府點樣打壓區議會，基本上區議會嘅資源同話語權就喺我地呢邊，中共同軍政府利用唔到區議會而且額外付出資源，立法會同樣道理；能夠有35+，被DQ只會加速一國一制，加快攬炒速度，令到中共唔可以利用香港作為國際融資同財技騙錢，加快中共外匯流失，中共咁難攪就喺因為三十幾年來積落大量財富，以勢交者，勢傾則絕；以利交者，利窮則散，中共自己同大家都知，而家企喺中共身邊嘅，九成就喺擦鞋仔搵食友，冇著數嘅只會睬佢都傻！所以白票根本就on9

咪初選攞，分乜春獨唔獨派？

啱呀，初選打擂台囉，邊個打贏就投邊個

如果有懷疑不妨睇吓攬炒巴個post

我諗冇人唔贊成初選，唔攪初選嘅人走去自己參選嘅民主派或本土派或獨派嘅人全部當敵人

票一定要投

成日話要美國出手，但都要有民意先得。投票就係直接量化方法，可以俾美國有話題出手。唔投票，建制得票率高，美國佬想幫都幫唔到啦，原來香港人都唔想要民主!

美國出手未

佢批評選舉都算，佢嘅美國論係冇論述可言，冇規劃任何行動，冇講點做，淨係話靠美國

用翻佢句話，下下都你覺得你覺得，有冇論述論據？

知議會點玩未呀大佬
當佢DQ既有plan B，全部素人係咪全部主席位都唔要?

自己投票選立法會權利都唔要
仲想一人一票選特首？笑撚死
我係美國見到都費事彩你啦
自己都放棄 我點解要幫你
白兵on撚9

致各位泛民 如果諗唔到比玩屎玩尿玩臭魚臭蛋臭奶更好既方法去癱瘓 請你地就用

俾你泛民做咪一樣搶唔到個主席台
似係你唔知點玩喎

你全部素人直頭冇資格選主席喎大佬

唔L使錢都唔投。
真係唔明嗰啲戇鳩諗乜撚嘢

你咩都唔做比支共高票贏左美國都只可以企係度

資源落在泛民，不是我們

有咩後果??你去撕了佢??

去到9月咪又係爬去票站含淚

但係我知佢會投白票，

當就真真正正應左天琦個句：
當獨裁成為事實，革命就係義務！
美國唔幫，35+又比人DQ，
咁一係就反抗革命
一係就怕死做順民，你諗你

35+ on9左係劉國父同沈國師呢d共產黨黨員講，仲要講到投左可以選到特首

投票仲要投泛民就同賣港無分別，呢班垃圾做左20年反對派有咩成績？咪就係今日咁
功能組別？now都出新聞話泛民工會好多都唔批。

你要推大家去選舉支持你唔緊要，唔好搞到投完票個作用好大咁，區選有眼你見

講到呢到好多人屌我分化同咁你有咩高見。

如果叫你唔好咁大期望同唔好信泛民都叫分化，咁你地玩撚哂佢，支持泛民好似琴日咁比建制撚啦。

高見我就無，淨係知香港人跟住呢班垃圾行左20年，乜撚野都無，仲越黎越退步。但抗爭一年就有美國人權民主法案，全球支援，而完全無靠過泛民

真

35+控制到立法會？？？？ 你功能組別過咗一半先講啦 你連35個都咁難 仲想控制議會？
建議你了解多啲議會結構同選舉制度

70個議席, 35+控制唔到立法會?
建議你了解多啲數學

咩叫分組點票

由議員個人提出的法案、議案和對政府法案（包括財政預算案）的修正案，表決時須以分組點票方式點算，要同時得到地區直選及功能界別分別過半數出席議員贊成議案才獲通過

要兩邊都過半數先通過架, 35+之後就算功能組別過到, 直選都肯定唔會夠票

政府唔同35+班人傾就咩法案都唔使過, 咁點樣控制唔到呢?

你係咪睇漏野
政府提出嘅議案只需要出席人數嘅一半

你quote嘅係個人提出嘅法案 議案同修訂
政府提出嘅唔需要分組點票

其實一路都唔明，美國所羅門個班一路都支持玩議會路線，佢都仲可以講乜鳩投票會令美國唔幫你